中國發明嘅先進機械人，識得玩保齡球仲要全中

Strike

正

拍片條友睇住佢碌落去係咪專登

得兩個樽，有幾難